<Help>
  <Topic Name="Gamepad" Title="GamePad控件" />
  <Topic Name="Keyboard" Title="键盘控件" />
  <Topic Title="触摸屏控件">使用屏幕左下方的触摸板移动。
点击一次跳跃。
这也可以配置为使用方向按钮而不是垫子。
\n\n
使用屏幕右下角的触摸板环顾四周。
点击一次跳跃。
您还可以将手指拖到屏幕的任何区域中以查看。
\n\n
您可以在控件和灵敏度设置中调整游戏的控制方案。
尝试各种选项，例如，您可能会发现自己喜欢按钮而不是触摸板，或者与Crosshair分开触摸到常规控件。
在小触摸屏上控制第一人称游戏可能看起来很困难，但是一旦您掌握了它，它就与使用GamePad或鼠标没有什么不同。
因为您可以随时触摸屏幕的任何部分，所以某些动作（例如块挖掘或放置）甚至更容易。
\n\n
一些廉价或旧设备具有低质量的触摸屏或越野车触摸驱动器。
他们可能会间歇性地掉落主动接触点，或者如果一次多点接触，将它们混合在一起。
最好避免使用这些，因为在它们上玩非常令人沮丧。</Topic>
  <Topic Title="鬼鬼祟祟">如果您想缓慢而小心地移动，例如避免落在高缝隙的边缘，则偷偷摸摸是有用的。
\n\n
要切换潜行模式，请按屏幕右侧的偷偷摸摸按钮。
启用潜行模式后，您的运动将受到限制，以防止您跌落。
\n\n
偷偷摸摸也使您的动作更加安静，使您可以更靠近某些动物而不会吓到它们。</Topic>
  <Topic Title="飞行">飞行仅在创意模式下可用。
要切换飞行模式，请点击屏幕右侧的飞行按钮。
\n\n
飞行比步行快得多，让您迅速进入其他无法接近的区域。</Topic>
  <Topic Title="攀登梯子">可以用木棍制成梯子。
一旦将其放在垂直墙上，它们就可以让您轻松爬上墙壁。
\n\n
面对梯子时，爬上梯子是最安全的。
无论是向上还是向下攀登，都是如此。
\n\n
因此，爬下梯子的最佳方法是像现实生活中那样向后往后。
\n\n
您可以随时跳下梯子</Topic>
  <Topic Name="Health" Title="健康">健康栏在游戏屏幕上显示为小心脏。
这是玩家留下的生命。
当它降至零时，玩家死亡。
\n\n
当玩家不饿时，它会慢慢补充，睡觉时补充速度更快。
当您的健康状况较低时，请小心，即使轻微伤害也可能会杀死您。
\n\n
当玩家生病时，心脏会变成肮脏的绿色。
不要吃狡猾的食物以避免疾病。
当玩家流感时，心脏会变成蓝色。
长时间不要感冒以避免流感。</Topic>
  <Topic Name="Sickness" Title="疾病">当您吃生肉，未煮过的鸡蛋或任何被允许腐烂的食物时，玩家可能会生病。
\n\n
疾病是一种不愉快的状况。
您的健康将慢慢落到一颗心，使您非常脆弱。
呕吐和恶心攻击将不断打扰您的活动。
您将缓慢移动，变得虚弱，容易疲倦。
您将无法吃某些食物。
\n\n
最好睡觉，也许您的胃会变得更好。</Topic>
  <Topic Name="Flu" Title="流感">当您的体温长期保持较低时，玩家将开始打喷嚏。
这是一个警告信号，您可能很快就会流感。
快速加热自己。
\n\n
流感是危险的情况。
您的健康将慢慢落到两颗心，使您非常脆弱。
咳嗽攻击经常会打断您的活动。
您将缓慢移动，变得虚弱，容易疲倦。
您也会变得非常困。
\n\n
最好到达温暖的地方并睡觉，也许早晨您会变得更好。
感冒时很难治愈流感。</Topic>
  <Topic Name="Hunger" Title="饥饿">饥饿酒吧在游戏屏幕上显示为小鱼。
如果您很长一段时间不吃东西，您的角色将开始抱怨它并最终失去健康，直到您死亡。
除此之外，如果您饿了，您也不会再生健康。
\n\n
吃饭，将可食用物品拖到车身面板中的玩家。
您的角色会通知您是否仍然饿。
\n\n
可以从游戏中的许多来源获得食物。
显而易见的是狩猎可食用的动物，例如牛，鸟类和野猪。
请记住，狩猎可能是危险的，并且动物的供应会在附近地区迅速枯竭，迫使您进一步搜索。
\n\n
狩猎的替代方法是耕种。
耕种使您可以创造一种可持续的食物来源，尽管它可能需要大量的准备工作和进一步的维护。</Topic>
  <Topic Name="Stamina" Title="耐力">耐力是使您的性格疲倦的度量。
当您长时间不休息执行累人行动时，您会疲倦并开始气喘吁吁。
\n\n
当您喘气时，您的表现低于休息时。
您将移动并挖掘较慢，并且您将无法执行跳跃。
\n\n
一些累人的动作：跑步，跳跃，游泳，挖掘，战斗。
\n\n
当您在水中时疲倦是非常危险的，因为游泳时不能休息。
注意喘气的早期迹象，立即下水。
当您在水中精疲力尽时，除非海岸非常近，否则您将开始溺水并死亡。
\n\n
小心，逃离危险动物时很容易疲倦。</Topic>
  <Topic Name="Sleep" Title="睡眠">睡觉将有助于恢复您的健康，并在太黑或危险上工作时经过无聊的夜晚。
\n\n
即使您没有受伤，您仍然需要不时入睡。
如果您忽略了它，您的角色将开始短暂停电。
如果您仍然保持这种警告，则停电将越来越长，最终您将失去意识。
失去意识非常危险，因为掠夺性动物会迅速闻到您并在您的无护肉上盛宴。
\n\n
尽管您不需要床，但您只能在舒适舒适的地方睡觉。
地面不能太硬，区域不能太暴露于元素，也不能太湿。
\n\n
您的重生点设置为您上次睡觉的地方。
要睡觉，请打开身体屏幕，然后按一个小睡觉按钮。
\n\n
注意：演示中的睡眠是禁用的。</Topic>
  <Topic Name="Temperature" Title="体温">当您在寒冷的情况下没有合适的衣服时，您的体温会下降。
您的观点将开始冻结，您将开始失去健康。
找到一个温暖的地方，或者靠近火来温暖并干燥自己。
如果您长时间保持寒冷，您将开始打喷嚏并可能感染流感。
\n\n
太多的温暖也不会对您不利，站在大火上太近会导致您过热。
\n\n
庇护所的地区比外面温暖。
堵塞所有的孔和锁门将使避难所保持温暖。
即使是一个向元素开放的小孔也会允许吃水，并对温度产生很大的影响。
在庇护所内开火，使其温暖，让您脱下衣服。
\n\n
潮湿会大大增加您对寒冷的敏感性，找到一个温暖的地方使自己更快地干燥。
\n\n
处理感冒的最好方法是穿多层厚实的干衣。
您需要覆盖整个身体，留下脚或头部缝隙将击败其他衣服所具有的大多数变暖效果。
用动物皮毛制成的衣服最适合保持冷水。</Topic>
  <Topic Name="Wetness" Title="湿润">您的角色可以通过在雨中或掉入水中来弄湿。
湿度大大降低了衣服提供的隔热材料，因此在较冷的气候中很容易冻结。
您的角色会在温暖的地方更快地干燥。</Topic>
  <Topic Name="FoodRot" Title="食物腐烂">一段时间后，所有食品都会变烂。
物品旁边的小白色鱼类图标将变成棕色，以表明腐烂过程正在开始。
此后的一段时间，食品将腐烂。
\n\n
生食将很快腐烂。
烹饪食物将延长其寿命。
\n\n
腐烂的食物仍然对动物有吸引力，甚至可以被玩家吃掉，但很有可能引起疾病。
\n\n
当玩家生病时，他非常慢，虚弱，会定期停止呕吐。
最好睡觉，等待疾病过去。</Topic>
  <Topic Name="Levels" Title="水平和经验">随着时间的流逝，您的角色变得更加经验。
经验是可以拾取的小金球体代表的。
当您开采矿物质，收获农作物或狩猎动物时，它们会出现。
收集它们。
\n\n
如果您收集足够的经验，您的角色将晋升到一个新的水平。
您的力量，速度和弹性将会提高，食物需求将减少。
您还可以使用更高级的工具，武器和盔甲。
\n\n
当您死亡并重生时，您的水平被降低到低得多的价值。
恢复失去的经历将需要很多时间。</Topic>
  <Topic Title="骑动物">您可以骑某些动物，例如马或骆驼。
骑动物使您可以更快地移动，并从更高的有利位置观看世界。
\n\n
要安装动物，请靠近它，然后等待它停止。
偷偷摸摸的按钮将变成安装按钮。
按下安装/下马。
\n\n
要成功骑动物，您需要一个可以用皮革和木棍制成的马鞍。
当动物被击倒时，其行为会发生变化，并且对您变得更加友好。
\n\n
不要安装未扎好的动物，它不会喜欢它。
\n\n
您也可以以与动物相同的方式乘船。</Topic>
  <Topic Title="挖掘块">在生存中，整个世界都是可破坏的。
\n\n
要挖一个块，按下它并握住手指。
当块被挖出时，挖掘裂缝将出现。
\n\n
没有适当的工具，有些块需要很长时间才能进行挖掘。
挖掘一些块，例如玻璃，会破坏它们。</Topic>
  <Topic Title="放置块">要放置一个块，请从库存中选择它，以便将其握在手中。
然后点击现有块的面，您希望将新块附加在一起。
除非不可能出于某种原因，否则该块将立即放置在那里。
\n\n
如果某些项目附加到现有块的不同部分，则某些项目的行为会有所不同。
例如，可以将陷阱门连接到顶部或底部，但结果不同。</Topic>
  <Topic Title="与块相互作用">某些块是互动的。
互动块的一些示例：门，箱子，手工桌，炉子，按钮。
\n\n
要与块互动，请点击它。
这将调用与块相关的动作。
\n\n
例如，如果您点击封闭的门，它将打开。</Topic>
  <Topic Title="编辑块">一些块是可编辑的。
可编辑块的示例：cross，记忆库，步枪，真相表。
\n\n
可编辑的块在您的库存中标有编辑图标。
\n\n
要在库存中编辑一个块，请选择它，以便将其握在手中。
如果选定的块是可编辑的，则偷偷摸摸的按钮将变成编辑按钮。
\n\n
要编辑放置在地面上的块，请站在块附近，屏幕的点中心位于块。
如果您面前的块是可编辑的，则将突出显示，偷偷摸摸的按钮将变成编辑按钮。
\n\n
编辑使您可以更改块的高级属性。
例如，编辑cross可以让您绘制并加载螺栓。
编辑真相表使您可以看到并设置二进制值。
要发现哪些项目是可编辑的，请注意库存项目的编辑图标。
\n\n
如果您俩手中握着一个可编辑的物品，并查看地形中的一个可编辑块，那么地形中的物品将具有优先权。</Topic>
  <Topic Title="投掷物品">某些物品可以扔掉。
一些可投掷物品的例子：石块，长矛，砖块，滚雪球。
\n\n
要扔一个物品，请在库存中选择它，以便将其握在手中。
按并在屏幕上握住要扔的点。
将出现一个投掷景点。
\n\n
您可以移动景点以完善您的目标。
一旦释放手指，就会扔掉物品。
要取消投掷，请将视线移至屏幕边缘。
\n\n
长矛是强大的投掷武器，在击中目标时会造成很大的伤害。</Topic>
  <Topic Title="掉落物品">如果您不再需要所有项目和块，则可以删除所有项目。
\n\n
要放下项目或块，请将其从库存插槽中拖动，然后将其放在屏幕上。
该物品将飞行很短的距离并跌落到地面上。
\n\n
提防，如果您站得太近，您将立即再次拿起掉落的物品。
\n\n
将物品放进火或岩浆会摧毁它们。</Topic>
  <Topic Title="制作">制作是使用手工艺表或制作区域制作更复杂物品的过程。
\n\n
要制作，您需要将成分放在工艺插槽中，以特定于所制作的物品的模式。
所有制作食谱均可在eveedia中获得。
\n\n
制造区域有两种尺寸：2x2和3x3。
较小的区域始终可用，可以通过按下制作按钮来访问。
要在3x3区域上制作更复杂的物品，您需要制作制作桌子，将其放置在世界某个地方，然后单击它。</Topic>
  <Topic Title="冶炼">冶炼是炉子中物质的热加工。
最多可同时将多达2种物质放入炉子中。
\n\n
炉需要燃料才能工作。
您可以使用任何可燃的燃料的东西，但是有些燃料比其他燃料更好（持久）。
最好的燃料是煤炭。
\n\n
您可以在熔炼时离开炉子。当您不在时，冶炼过程将继续。
所有冶炼食谱均可在emepaedia中获得。</Topic>
  <Topic Title="分组的物品">按并握住包含要拆分的堆栈的插槽，约1秒钟。
红色边框将出现在周围。
插槽现在处于分裂模式。
点击任何其他空插槽，然后从突出显示的插槽中取出一个项目，然后放入挖掘的插槽中。
\n\n
该技术也可以用来将项目从一个堆栈快速传播到多个插槽，例如在手工桌上。</Topic>
  <Topic Title="矿业">您需要开采才能获得制作和冶炼所需的资源。
挖掘就像用裸手在一个随机的地方挖掘一样简单。
但是，您很快就会发现这不是一种有效的挖掘方法，因为手工挖硬石需要很长时间。
\n\n
您需要先制作采矿工具，例如铲子和拾音器。
您还需要在不同的地方进行挖掘才能找到特定的资源。
洞穴是一个不错的起点，因为它们免费向您展示一个大型横截面。
\n\n
请注意，某些资源（例如钻石或孔雀石）需要采用强大材料制成的工具。</Topic>
  <Topic Title="农业">耕种使您可以种植各种植物，以进行装饰或消费。
要种植植物，您需要从完全生长的植物标本中获得其种子。
\n\n
有些植物收获时会立即掉落种子，有些则需要制作才能提取种子。
一些种子会忍受贫穷的土壤，例如污垢或草。
其他人，例如黑麦或南瓜，都需要高质量的耕种和潮湿的土壤，这些土壤已被盐蛋白施肥。
为了确保土壤潮湿，请使用水桶来创建水通道，而无需几个街区。
潮湿的土壤比干燥的土壤深。
为了进一步提高土壤质量，请撒上硝石（这是氮的来源）。
\n\n
植物可能需要很长时间才能耐心等待。</Topic>
  <Topic Title="水桶">水桶用于运输流体，例如水或岩浆。
要用液体填充空桶，您需要找到流体的源块。
例如，所有海洋块都是水的源块。
\n\n
将空桶握在手中，点击源块以收集它。
该块将从世界上删除并放置在桶中。
\n\n
要从水桶中倒入液体，请点击地形。
将创建一个新的流体源块，流体将从那里散布。
您可以用空桶再次收集放置的源块。</Topic>
  <Topic Title="染色和绘画">一些块和物品可以染色或涂漆。
\n\n
要涂砖，石材，木材或其他块，制成适当颜色的油漆桶，然后将其用于要涂漆的物品。
一个水桶非常适合绘画数十个块，之后用完了。
\n\n
油漆脱衣舞娘可用于去除油漆并恢复其原始外观。
\n\n
要染色衣服，请在炉子里放一件装满油漆的桶的衣服。
您可以多次染色衣服，结合颜色。
\n\n
您也可以以类似的方式染色地毯。
\n\n
可以在“世界选项”屏幕中自定义油漆（调色板）的可用颜色。
您还可以自定义颜色的名称。
颜色的总数始终为16，因此要制造一种新颜色，您需要牺牲一种现有的颜色。
定制的颜色还会影响服装，染色和家具。</Topic>
  <Topic Title="电">电力是游戏中一种强大的机制，可用于控制某些块的行为。
例如，灯泡连接到电源时会产生光，如果用电信号激活，门将打开或关闭，等等。
\n\n
如果您对现实世界中的电子产品有所了解，那么您应该在生存中感到宾至如归。
所有熟悉的设备，例如逻辑门（以及，或，不等等）都存在，信号的特征是电压。
您可以将大门组合起来，以构建复杂的电路，甚至计算机或视频游戏（请检查社区内容，以了解大师电工的一些出色构建）。
还有一些传感器，例如压力板，光电二极管等，它们会根据周围的条件产生不同的信号。
\n\n
有关所有可用的电动设备的描述，请检查exeedia。
\n\n
游戏中的电信号是通过铜线进行的，其电压为0V至1.5V，增量为0.1V。
这给出了16个不同的电压值。
\n\n
数字设备（例如按钮，开关或门）仅适用于具有两个可能值的数字信号：低（0，false，off，no）和高（1，true，on，yes，yes）。
在这种情况下，低于0.8V的电压表示低，0.8V和更大的电压表示高。
最常见的数字信号的低电压为0V，而高的数字信号为1.5V，但低于0.8V的任何值都将被读取为低。
\n\n
模拟设备，例如压力板，运动探测器或灯泡，可与模拟信号一起使用。
它们将对0到1.5V之间的每个不同电压值反应，而不仅仅是低状态和高状态。
例如，声音发生器的音量和音高输入由模拟电压控制。
随着电压越高，体积和音高将平稳增加。
\n\n
很高兴记住，通过电线进行操作时，模拟和数字信号确实是同一件事，这是0V和1.5V之间的电压。
仅设备解释信号电压确定它是数字还是模拟的方式。
\n\n
电压也可以解释为一个数字，0V代表0和1.5V代表15。
一些设备，例如显示，DAC/ADC转换器或计数器，使用此解释。
\n\n
所有电动设备的侧面都有连接（输入和输出），有时还在其背部（附着在墙上的脸部）。
在复杂的设备上，这些由元素边缘上的蓝色和红点表示。
蓝色表示输入，红色表示输出。
点的数量表示连接的数量。
简单的设备（例如按钮，开关或灯泡）没有这些点，因为它们仅使用一个输入/输出，并且可以从任何一侧连接。
\n\n
电动设备可以放在墙壁和地板/天花板上（除了一些例外）。
放置后，它们可以旋转，因此可以轻松将适当的输入和输出与电线连接在一起。
\n\n
游戏中有一种特殊类型的块，称为电线块，尽管是一个普通的块，孔钻了一个孔，虽然它是螺纹的。
在试图隐藏电线，用墙壁运行或阻止它们与其他电线连接时，这非常有用。
这也是访问具有它的设备的“背面”连接的唯一方法。
\n\n
生存中的电力以100Hz的频率处理。
这意味着在0.01中，电压从一个元素变为另一个元素，而不论电线的长度如何。
如果您需要延迟信号，则可能会将一些中性元素放在其路径中（例如，或门或一对非门）。
以信号方式的每个附加元素都会将其延迟0.01。
对于较长的延迟，请使用可调节的延迟门，该门的延迟最多可延迟2.55。
\n\n
电力是一个复杂的话题，制作大型工作机器需要一些学习，但非常令人满意。
但是，任何人都可以构建简单的设备。
例如，尝试将一个按钮放在门的铰链旁边。
您会注意到出现一条电线，单击按钮现在将操作门！
所有这些令人恐惧的谈论电压，信号，数字和模拟，但实际上很简单。
\n\n
构建另一件简单的事情可能是轻开关。
将灯泡放在天花板上，然后在墙上放一个开关（不是按钮）。
然后用电线连接它们。
现在，开关像在真实的房间里一样运行灯！
\n\n
SurvivalCraft比这种类型的其他游戏更重要的是现实主义，而且电力也不例外。
您在这里学到的东西，当您在学校学习这件事或必须将其用于生活时可能会变得无价。
\n\n
探索并玩得开心！</Topic>
  <Topic Title="家具">
    在 Survivalcraft 中，您可以设计和使用自定义家具块。
\n\n
家具块由最多 16x16x16 个较小的子块雕刻而成。
单个家具块内的子块可以由不同的材料制成，并涂成不同的颜色。
通过制作，家具块可以组合、互动或与电力一起工作。
家具设计可以组合成包，在世界之间共享并上传到社区内容。
\n\n
要设计和制作家具，请使用锤子工具。
您需要从世界中的常规块构建设计，然后使用锤子对生成的结构进行缩小。
将出现家具设计窗口，您可以在其中通过移动、旋转和更改分辨率（在 2x2x2 和 16x16x16 之间）来调整设计。
一旦您对设计感到满意，就可以提交它。
\n\n
在创造模式中，设计将变成单个家具块，而创建设计的源块将保留在世界中。
在生存模式中，设计将变成家具块的多个副本（数量取决于分辨率），源块将被消耗。
家具块可以以 4 个方向放置在世界中，类似于熔炉或梯子。
\n\n
并非所有方块都可以用于家具设计。
例如，锤子工具会忽略泥土或草。
允许的材料包括：木板、花岗岩、玄武岩、沙子、粘土、鹅卵石、石砖、砂岩、大理石、砖块、煤、孔雀石、钻石、铜、铁、玻璃、地毯、火把、柳条灯、水、岩浆。
设计的源块可以涂漆或染色，以使设计更加丰富多彩。
成品家具也可以涂漆，这将覆盖源块的任何颜色。
\n\n
某些源块具有特殊功能。
例如，火把/灯块会使家具在块的位置上附着火。
设计也会发光。
\n\n
制作家具时必须小心，避免将设计放置在由允许的材料（例如沙子）制成的底座上。
锤子工具无法区分您放置的方块和底座，并会尝试将底座合并到设计中。
这可能会导致“设计太大”错误，因为任何维度的设计的最大尺寸为 16 个方块。
\n\n
创建家具方块后，您可以使用工作台以各种方式将其与其他方块组合。
可以进行以下组合：
\n\n
* 将多件家具组合成一件，以创建交互式家具。
交互式家具通过点击或电信号在其构成设计之间切换。
您可以创建开门、可切换灯、升降平台等。
最多可以组合 9 件家具（工作台的最大容量）。
\n\n
* 将一个家具设计与一个电动按钮组合在一起，以创建自定义按钮。
生成的家具将充当按钮。
\n\n
* 将两个家具设计与一个电开关组合起来，创建一个自定义开关。
由此产生的家具将充当开关，两个家具件充当开关的两个状态。
\n\n
* 将多件家具与电线组合起来，创建连接的交互式家具。
家具的工作方式与交互式家具相同，但切换它也会切换所有相邻的连接交互式家具。
您可以创建多块可切换的结构，例如大门。
\n\n
在创造库存中的家具面板中，您可以查看和组织您的家具设计。
创建命名的家具套装以对设计进行分类。
新创建的设计放置在具有特殊功能的“未分类”套装中。
此套装中任何不存在于世界中的设计（没有物品或放置的方块）都将自动回收。
小心并将有价值的设计移动到命名的家具套装中，以免意外丢失。
每个命名的家具套装都可以变成一个家具包并从世界中导出。
您稍后可以将其导入其他世界或上传到 Dropbox/SDcard 并与他人共享。
家具包也可以上传到社区内容。
\n\n
家具系统有一定的限制：
\n\n
* 家具块最多可以由 16x16x16 个子块组成。
\n\n
* 单个设计使用的几何图形数量不能超过 300 个三角形（无法设计出具有许多角落和缝隙的过于复杂的设计）。
游戏使用智能镶嵌算法来优化几何图形，因此 300 个三角形对于相当复杂的设计来说已经足够了，除非您真的过度使用。
减少三角形数量
  </Topic>
  <Topic Title="活塞">活塞是可以推或拉其他块的块。
活塞将根据施加的电压扩展或缩回。
它们可以面向任何方向。
\n\n
有3种类型的活塞：推活活塞，拉活塞和严格的拉活塞。
\n\n
将活塞推到延伸时，将活塞推到8个街区，但在缩回时不会将其拉回。
\n\n
拉活塞的作用像推活活塞，但此外，当它们缩回时，它们会向后拉8个街区。
\n\n
严格的拉活塞像普通的拉活塞一样起作用，但是除非它们拉伸足够的块，否则它们不会缩回。
\n\n
施加到活塞的电压确定延伸长度。
纳入低于0.8V的距离被缩回。0.8V是一个块延伸，0.9V为两个块等。
1.5V等于8块的全部扩展。
活塞只有在不移动时才对电压变化反应。
在开始另一个之前，它将始终完成当前的举动。
\n\n
活塞可以编辑。
您可以调整最大扩展，拉块的数量和运动速度。
\n\n
某些块不能被活塞移动。
其中包括任何包含库存（胸部，手工桌，炉子等），钻石块和任何延伸的活塞的块。
但是，其他活塞可以移动的活塞。
这开辟了一个可能性的世界，活塞可以移动其他活塞的复杂机器。
活塞还会在延长时阻止流体，因此您可以使用它们制作阀门。
\n\n
使用活塞制作门，电梯，移动平台和各种巧妙的机器。</Topic>
  <Topic Name="Clothing" Title="衣服">在战斗中，穿衣服在寒冷的气候和盔甲保护中提供温暖。
您需要重型衣服才能在世界寒冷地区生存任何一段时间。
\n\n
在CLO单元中测量热绝缘的水平。
例如，0.0 clo是裸露的身体，1.0 clo是轻便的衣服，3.0 clo是沉重的绝缘。
\n\n
您可以使用服装按钮访问服装界面。
您的身体上有4个衣服：头部，躯干，腿和脚。
每个老虎机可以有多个衣服，将一件衣服互相分层。
多个服装项目的影响结合在一起。
\n\n
并非所有东西都可以戴在其他所有东西上，例如，您将无法在皮大衣上穿T恤。
\n\n
在一个插槽中穿厚的衣服，而另一个插槽裸露的衣服不会负担太多的绝缘材料。
必须覆盖整个身体以真正受益于衣服。
这是最薄的衣服，它决定了角色失去的热量。</Topic>
  <Topic Title="盔甲">穿盔甲或厚厚的衣服会减少甚至完全消除战斗伤害。
盔甲会吸收击球，使其损坏盔甲而不是伤害您的身体。
一旦盔甲受到过多的伤害，它将瓦解。
\n\n
当您受到攻击时，您将随机受到四个身体区域之一的打击：头部，躯干，腿或脚。
如果该插槽没有盔甲，您将完全受伤，无论您在其他地方穿了多少盔甲。
到目前为止，最有可能接收命中的区域是躯干，其次是腿部。
穿躯干盔甲将阻止60％的命中，躯干和腿部将停止80％。
头部和脚盔甲的重要性较小，除非您想100％安全。
\n\n
最强的装甲是用铁和钻石制成的。
在游戏的早期，您可以用棍棒和弦乐制作木制躯干装甲。
它不是很坚固，但会产生一些可能的命中，可以挽救您的生命。
\n\n
即使是普通的衣服也有一定的装甲价值，尤其是用皮革和毛皮制成的厚盔甲。
它们不会停止所有命中，而只会部分减少损害。
\n\n
穿重盔甲会让您沉入底部并淹死，请小心深水。</Topic>
  <Topic Title="船">船只可快速安全地穿越大型水体。
\n\n
如果您没有船，您就有可能会疲惫不堪或被危险的水下生物袭击。
\n\n
要制作船，您需要很多木头和手工桌。
一旦船制作，就可以将其放在岸上，并以与马相同的方式安装。
\n\n
您只能在水中控制船时控制。</Topic>
  <Topic Title="力量重生">有时，当您被卡住时，唯一的选择是在您的最后一个睡眠场所强迫重生。
\n\n
为此，打开身体屏幕，然后反复按头骨和骨头按钮。</Topic>
  <Topic Title="Dropbox">该游戏使用Dropbox服务可让您下载并从设备上下载数据。
\n\n
通过Dropbox，您可以备份并与他人共享世界。
您还可以下载自定义块纹理，角色皮肤，家具包。
\n\n
要登录到Dropbox，请单击Dropbox屏幕上的登录按钮。
如果您还没有Dropbox帐户，则可以在登录过程中设置一个帐户。
\n\n
登录后，Dropbox屏幕将向您显示在线Dropbox文件夹的内容，并允许您将文件下载到设备上。
\n\n
有关更多详细信息，请参见https://dropbox.com网站。</Topic>
  <Topic Title="Transfer.sh">
游戏使用 transfer.sh 匿名文件服务，让您无需创建任何用户帐户即可从设备上传数据。
\n\n
使用上传后提供的链接访问数据。
Transfer.sh 仅将数据保留几天，之后会自动删除。
\n\n
请勿使用这些临时链接上传社区内容，您的项目将被服务删除，社区内容项目将停止工作。
\n\n
无法查看您上传的项目列表，只能通过链接访问数据。
\n\n
有关更多详细信息，请参阅 https://transfer.sh 网站。
\n\n
向荷兰程序员致以崇高的敬意！
  </Topic>
  <Topic Title="SD卡" DisabledPlatforms="Ios, Windows81, WindowsPhone81, Desktop">该游戏使您可以将世界导入和导出到SD卡以共享和备份。
\n\n
如果您的设备没有SD卡，则将使用通用的外部存储文件夹。
数据在设备上的位置通常为 /sdcard /survivalcraft</Topic>
  <Topic Title="社区内容">该游戏使您可以浏览其他生存社区成员发布的世界，阻止纹理和其他项目的列表，然后下载它们。
\n\n
一旦您制作了有趣的东西，您也可以通过此服务发布它，并且它将出现在列表中供任何人下载。
\n\n
要发布某些内容，首先您需要将其放在互联网上，以便每个人都可以访问它。
最简单的使用场所是Dropbox，尽管您可以使用任何其他提供商。
完成后，您可以通过游戏中的“发布链接”对话框发布指向它的链接。
\n\n
注意：服务器不存储您的内容，仅存储链接。
就像搜索引擎一样。
您有责任通过发布的链接使数据可访问。
提防提供商的带宽限制，在列表的顶部附近有一个链接将使您的内容在短时间内获得数千个下载。</Topic>
</Help>